安達與島村 第2彈PV

2020年10月放送

好彩呢套冇延到下年

我愛她們

勁

崩崩地-.-

想看少女妄想中

預左吧 有やが君咁上下都收貨

咁好似連pv都未達標-.-

やが君無可超越吧
想知邊套有やが君質素

咁都叫崩=,=

會否太低要求-.-

第三篇好甜

聽講啟發自seabed 感覺會很神

唔算崩吧 純百合有咁已經好好 係畫風怪怪地

抱月寶寶心水清

鐘意睇入間既 佢最近出既o個兩本魔女都唔錯